請dodo 姐係電台節目打俾柏林仔鄭sir 等佢還自己清白

冇做過就話冇做過
有做過係男人就認左佢

【我冇嘢講2.0】有人冒警！

有人冒警！你扮警察涉嫌冒警及傷人我地行使公民逮捕權

佢地無得出聲同接受媒體訪問

一定經PR

呢個就係盲點，令前線警員受靶但出唔到聲

當年拍過戲叫一場相識 蘋果打去你可以話佢屈鳩你
我信dodo姐會還你清白